
                      Train to Busan es una más que recomentable cinta de zombies, cumple todos los requisitos de este tipo de películas, no busca ser nada más que una cinta de acción constante, además los actores nos regalan unas actuaciones que dan casi más miedo que los zombies.
        
            